Princess Connect Re:dive [30] 靜流家姐係我真愛

新手請買ac 唔好刷首抽咁傻豬
日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

想問下d掃蕩卷幾時用好

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上[url]搵server[/url]，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

首抽推薦:
女帝

真琴

泳裝凱留

純

萬聖忍

基本上有三隻冇得抽 去淘寶買Ac 記得買真步SER

封面推薦:
泳裝飯團

多數都係刷野用，例如活動，刷碎
基本上建議N3 倍刷多d 卷，之後就用得好快

唔該巴打

留名

新人留名

奸巴鐘意大波弟控

新手留名

果陣買ac 為左家姐揀左個少角d 既ac

原本我都想開下POST
POST下EMT
不過未咁快有,驚誤人子弟, 引哂堆RE0 FANS入黎屌鬼

酒鬼單純PVE推圖3星夠唔夠？仲有好多想升咗3*先

夠

依家係咪要主升打公會戰12隻角先?

紫弓唔係最易刷咩25碎得黎又可以同其他紫裝一齊刷

你咩進度？post 個box 黎望
如果好慢，不如先搞好PVE 推圖升裝先，1V1 3v3 扢完礦未？

我都覺，比我買劍同埋杖

300體得10張紫劍圖

杖都還可以 不過首先都要係喺SHOP見到我見過弓同埋可可蘿嗰個矛 不過無買到

開左po 單抽一下先

上post見到有人2/9 1/9
我尋日0/9 今日1/9

有得買先得架

1 伏有多餘幣仲好啲，真步見到都冇錢買

有個陰謀論
直接去地圖打裝好過
角色>裝備>地圖

我都成日咁諗
屌佢老母讀心驚

原來更新左夏娜劇情

成日有兩件紫裝 你想要個件<另外個件

係想要<<<<<<另外

打支杖出得6 件，紫拳出24 件

我打紫拳 我測狗r11
50件紫拳 70支杖

推圖應該都仲ok
係唔知繼續升主力定升下其他打公會戰好

6x level 唔駛諗全力推圖，升月月 克總 ，推圖會戰都用到，你隻眼球冇咩用住，練狗拳啦，會戰主力

PVP 想衝下就用伊莉亞 萬聖忍，但萬聖忍要搭深月、伊莉亞要充電

狂推主線啦，一路推一路升裝

屌，有冇咁好彩

得今次姐 之前都係500體先得1件裝

眼球用黎堆圖 見佢又魅惑又定身好似幾好用
公會戰試打左一場 借人女帝搭叉電推傷

會戰基本上，一場用月月借女帝、一場用女帝借月月，法隊一隊，除非你練度好高可以三物理

我隊法隊好似全部都係全體攻擊黎 好似冇機會出
或者有邊隻值得升

試過3倍+儲體既快感後
而家刷裝好似落咗地獄咁

直頭係，好想果陣大部分刷到滿

嗰陣刷到滿都無辦法暫時缺既都係紫裝

月包過左期 又想引我課

唔洗引
自動波啦仲唔買爆

抖抖先
有新野先再課 反正都係慢慢玩

有無司機想入咸濕谷，廿幾個人得一兩個司機

竟然係招司機

好得閒喎唔洗打戰隊戰咩

太少司機，加埋我得兩三個

大獲 係咁進野進到冇晒exp水

好正常
玩咗個半月啲exp水長期歸零

新手報到，平平地買左個acc，研究緊點玩

想話進返啲用黎打公會戰既人都進唔到

幾錢。買得幾好。頭4隻都好有用

50人仔

想要個吹水+主要吹公主既多 d

點解唔係呢到傾

想坐車得唔得

4隻3 星都係d 汎用角
睇下2 星有冇宮子，有就升埋

宮子係咪post頭既布丁？抖m?

結果忍唔住手食咗25管

rich到

=宮子=布丁
=空花=抖m

尾王排極都係得130萬，大家點排法隊

巨頭

.gun

美食服二打六黎，頭250公會都入唔到

哦哦，我有布丁! 帶佢地推主線先，係咪暫時唔使抽卡住？

聽聞之後等抽聖誕同正月 我都係新手

仲有情人節弟控同周年限定

咁strong hold!

但之前你係咪話隻細細粒唔使抽

細細粒係邊隻

之後堆新角有依幾隻，睇自己需要抽

抽晒佢

係時候做大人

凱留

我要晒

上面啲圖最尾個隻 上次有人話其實唔使抽 但其他人都強烈推薦

點會唔抽，PvP，公會戰，PVE,露娜塔都用到，我諗住儲3-4萬石All in

依隻

邊個玩鳩你
人權角嚟喎

以為講緊熊槌

最尾唔係矛依未咩

幾隻都吸引過而家個pool

Fgo

果邊簽左3月份不課金同意書， 未到期啦

一諗到將來限定角6連發就覺得頭痛

上次10單 都抽唔中protea

玩左唔係太耐想衝主線扒左小小文,主力主線咁組係咪最好？唔想浪費資源

你隻望呢

應該夠過好多了，不過冇女帝呢....

無望

女帝好難追

抵啦

點解凱留會變成咁

打隻望返嚟夠你坦哂主線

凱留 Alter

戰隊係咪新手唔使理住?

回家了

屌你老婆

咩鳩黎

shadowverse

好山寨feel下

有乳搖
btw點都好過之前隻艾莉卡

自家合作最期待都係佐賀偶像
純子

sv之前有合作 不過得卡背同徽章

真係岀左？

刷活動定N2好？

打pvp -> 刷活動打碎
唔好pvp/布丁已經4星 -> N2

其實兩樣都要打，要自己分配下d體力

新手就打n2打夠裝佢
唔係下次活動唔夠打

新入坑，想問下咁樣係咪可以玩住先

最強起手 美中不足既係差隻黑騎

但黑騎都叫有得抽

所以呢個起手基本上係最好

兩隻game 都係cy

有家姐都夠做

冇呢2隻會唔會好大影響？

你有弟控，叫做有坦用，不過黑騎地位無法取代

可以刷（hard碎）/之後再抽，係常駐角

lm

屌你老母4 5王

好痛

好撚戇鳩

仲有個半鐘就完咗第一日公會戰，但有2個人冇出過刀
其中一個上個月50萬戰力打2千萬（加權後）
戰力高但貢獻低都算佢居然仲咁厚面皮一直係咁R裝備碎片
希望呢次公會戰會長踢走佢

隻5王煩撚到呢 我真係唔識打法隊

一早就應該踢

第4都煩

第4還好 除非你地SET到個傷好高

好易死

最後個下?

會唔會係你地搵錯打法

我地3A休閒公會會長淨要求每日3刀，上個月條友打出嚟傷害低仲要漏刀。
我地會長仁慈上個月冇踢佢，因為仲有3個107等打300萬傷害（加權）
先顯得條友冇咁低

BTW 兩隻王D時間線 都好撚多
考你臨場 某程度上 3王 都係

本身諗住今個月會舒服過上個月

27分鐘 3隻王

掉左幾刀

黑騎係咪=純？

你地點樣去紀住啲刀數？我地要靠人手

返學抄note咁

yes,不過無咁快打得
今時今日開到R11 你預80以上再考慮挑戰

公會班巴斯光年真係痴撚線

405萬

我諗都要一段時間
我主線都已經卡卡地

食下石回體,一日回9次都OK,追下進度,暫時雙倍掉落緊

仲洗緊體力 應該夠追住先
想問埋呢個pool抽唔抽好

留限定抽

好 thx巴打

請問n2係咩？

有冇宮子,有就用黎做坦,冇就用住佩可先
你現時個陣可以打嬴好多關
打地下城換左小望出黎先, 上5星之後換埋 真步
如果你入到PVP既時候.就升珠希, 同香織

normal 關卡 2倍掉落

咁繼續打主線打裝

用宮子代替邊隻？

宮子靜流女帝係膽黎 其他2個位睇情況再出
月月同忍唔係用黎打關卡, 但都可以用
有時隻怪超高物防, 就要用魔攻既角色去打 ,不過你張圖睇唔到

暫時咁組

最後個隻,可以唔洗用住,打PVP用
可以放隻優衣落去,幫手補下血/放忍去打怪

日日食食下就 20 管

大戶

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

咁係咪今次活動可以skip，琴日先加入

可以打既,清哂堆關拎石都好,同埋會送隻1星比你留念,打哂一次就算

直接活動1-15同hard1-5清哂拎首通石啦

岩岩換左優衣 成隊好好多
多謝指教

清左佢，希望下次活動有份參與

優衣雖然1星, 但都要升上去,RANK同LEVEL
第日你打地下城都會用得著, 同埋你未有真步,佢都對你幾重要
過左N2之後可以刷佢既碎片升上做2星先

一定有既,下次既活動,你會打嬴好多架啦,
隻GAME定既活動關卡唔係太難

第一個活動預左打唔到架啦
但台ser都仲可以參考日服
之後出既黑騎同狼碎就要起城咁刷
利伸 日服狼碎後半先加入，好後悔唔早d玩

完左又要清戰犯

而家都未知點組隊，淨係將女帝、靜流、真琴、智加布丁，打主線
btw限定商店要買乜?

又有人唔打同打唔足三刀

按個裝備落去,見到隻角要既,就買

地下城幣：望
公會戰幣：狼
3vs3:狗拳
Pvp: 毛二力 （日文黎，我唔知台ser譯做咩名）
Btw記得買月卡

未有公會，戰隊是但入左一隊

PVP= 珠希 貓黎
我以前佢問緊,10分鐘個個商店

我係問10分鐘果個，不過其他商店其實我都唔知

10分鐘果個開頭低 level 都係睇有冇需要先買

但上到 Level 80 後第二個遊戲日就會轉 R789 金裝同有用少少經驗藥水, 開頭會買唔停手

LV80好遙遠，一半都未有

其實好快
一個月多d 同有活動時大力打就好

一體一經
爆曬佢就ok

我都爆到上61了

點gun

狂暴前後？

我發覺呢隻王狂暴左好似仲好打
係咪錯覺

冇 EZR 點跟

買齊體？

緊係冇 每日9-12管

而家80 幾lv 好缺經水

我69

對比起我果陣，已經好多

想快啲可以升高啲啲人
所以平日都係咁打item

今日公會戰隻王打後排應該點對付

逃犯

第一隻專武係咪比望先最好 仲係3星 不過岩岩夠50碎

經水包現在無限買

EZR 太早UB,會頂唔到去下次UB

大家一日食幾管

30 今日15 一線角 又要試野

1日30管要唔要4000石？

一曰用我一半身家

琴日食少左6管 好心痛

玩咗1個半月，終於3星唒N主線

玩左就2個月卡14章

岩岩好4星左萬聖布丁
完活動前應該5星唔到
諗緊好唔好買果個20碎包 刷多30粒碎 之後全部母豬石買好

大家講月卡係$70.9?

60.9先啱

月卡=58+158+168+三個月禮包

朤包

20碎包=呃錢 CP值好低

結果正式戰都係冇150
屌你老母咩 EZR

我試法隊試咗兩個鐘 試到覺得穩定就正式 然後ezr正式嘅時候第二下ub爆死 屌喇星

即刻去刷下真步先

係咪因為無奶所以要優衣？

係呀 所以用優衣頂住先

Re0出二期

聞到合作嘅味道

一早講左有合作

唔知sonet傾唔傾到返黎

我知 i mean開合作活動

優衣 矛衣未 re0

想問下邊間財仔低息

唔係話仲要情人節同聖誕咩

個段時間要儲石第優次 pass

加油。有咩唔明可以問。好多巴打幫手解答

all in re0

通常用坦頂奶位，例如純 同 望

台版有re0先算

無就買日伏打

我係 女帝、靜流、真琴、智、布丁，係咪都要執執佢? 要放隻奶?

雙修啦

好彩唔迷re0
台版有返安同古蕾亞係度就ok

布丁放頭 靜流有回血，主要升返高角色星數 同裝

THX，而家推到圖6，每一個圖都刷齊裝再去下一個圖

點為之每一個圖刷齊裝？

打到愈前愈後。唔夠打先返轉頭打。
當你打唔贏，真琴就換優衣

我想講係見到個圖有裝啱用就打夠先，之後先去下個圖

我個人建議係推圖推唔到先開始刷裝
因為後面既地圖會跌返前面啲裝
可以睇
或其他攻略網

原來係咁

問公會d人拎金 銀裝碎片都係一個方法

戰隊 = 公會?

想問下地下城幣係咪優先換真步出黎？
定係升望做四星 ？使唔使升多隻輸出

替身手環唔夠用

同埋地下城未夠打VH係咪照打H先
有冇邊隻要升出嚟

我都唔夠打vh

仲未經歷紫劍地獄喎

手環真係要好多。我100lv都刷緊。好在現時r10堆關都有部分關都會出下

Lv1 太陽劍
Lv2 聖誕樹
Lv3 紫劍

咁即係刷到幾多得幾多
之後要5星就母豬石?

pvp都爬完我4星就算了 到時重置競技場先諗上唔上5
後邊仲有一堆限要用母豬

係，我up錯

我未爬到上去
不過我都係諗住母豬石比D限角行先

都一樣姐

狂暴後仲易打

有無巴打可以解答下

VH係唔係有10關?
你打得贏頭9關就照入VH

換咩先 睇你想走咩路線 不過家陣開左GAME咁耐 正常都推圖先
所以可以換住望先 真步總會出黎 可能下個月有FES 你要爆抽一波

VH打齊前9關唔打王都OK

真步ser點跟
有冇得抄隊

未入過唔知有幾多關啊
換到望去四星 之後再真步？ 定係要掉轉
等下個月.. 咁依家用住隻美里都ok嗎
有咩路線可以揀

玩未

H2係咪唔駛爆咁多管?依家想打多d裝

新手先應該打多D H
好多碎片有用

但係H唔係有次數限制咩而且推唔郁圖

係有限
但係好多關都要刷
H2有能力就50石重置D重要既關

有邊d值得用50石重置

黑騎 惠理子 阿里山

得62lv未推到咁後

咁惠理子同5月囉

休閒會缺角既話幾有用

全r9強化滿 84lv是咪正常？ 里沙係咪輸出太低？
仲低過月月

終於出黎見我啦

痴線架,個公會,今個月得11條友打
30人係到,得11人打
唉屌,早知走左佢,搵過第2個休閒公會打好過
今個月500名內都難

揾到個pvp清泉 打到前100居然冇萬忍

日日都挑戰刀到5點 刀完出黎 - 已更換日期

肝到

打狂暴王幾好用

2日n2消左2000萬 仲有4.5隻未練好

睇到呢個post先知原來公子咁肝

頭20 頭2日 都係咁上下 冇咩分別
今日會好d 咩都測完

又要重申一次
隻驚玩法簡單、公仔可愛、裝備唔駛點配

實質係手遊界中最肝最黑暗既遊戲

活動聽日4點完 大家計住時間

肝咩 我多時間到可以農多隻gbf

應該要比預期補多 125 母豬
total打左 30+100+120+45 = 295碎

好彩我係新手

養兵千日，用兵一時

想棄公子回gbf
g塔太好j

解冰未

想屌到g塔大肚

想問下R幾開始升星好?
同埋重點培養幾多隻角好?

R8-9比較好 r9裝240000一件

補就停R8，其餘大部分R9 唔會死錯人
想追求高既就法隊推上R10 11

想問下個新手問題
打公會戰王，如點打打下關 apps 再開返
係咪會食左個挑戰次變相打少刀
定唔計可以試多次？

食左刀

變相打少刀
但一日可以閃退1次
姐關一次

明白
有得 J 多次

CLS反應得切先得架
禁遲左全隊收皮

你地保第一係要練架啦 我日日中午十二點打完三刀

淨係第一刀可以閃退一次
你打完第一刀 第二刀閃退會食刀

唔係喎
頭先係第三刀, 我唔小心 close apps
返來可以再打多一次

點解你地隻game咁hard core

未退過就得 唔理第幾刀

3刀9出
有100-130萬就算

今次冇第一冇面出席春銘

狂後法刀唔洗咁煩 直接160起跳

仆街刷左成日crash fever。
打完3刀無野做

看大佬打公會戰

錯過左萬聖忍同泳裝pool好傷心

想問真暴ser頭20起碼要幾分到

拿，如果有得抽你係咪抽到有先？

中point，我實唔會課到有，又唔係歐洲人，都係知足D好

買包咪實有

應該問打到邊 幾-幾
美食前20 應該打到9-1

真暴我17先6-1

27號等all in

I MEAN 出完今日90刀 應該會係9-1/9-2
頭3可能係9-3/9-4

有冇人可以收留我

隨便入既公會依家先1-4

一日零刀？

隨便入既公會去到雷雷，唔知叫第幾關

隨便入都預左雷 我自己得6x lv又唔係勁都廢事害人希望唔好跌出500就好

我都已經係第五高分果個 有8個0刀

27號有咩抽

我嗰個得11個有打

覺得自己好撚雷
第一隊借埋人先有90萬傷
到第二隊第三隊得翻12/13萬

2/3隊唔借?

應該冇練

今期50名內應不保

好想食第19管

補左335母豬
5星萬聖宮子

話說日服啲角色劇情有冇更新過

好充實,一朝起身就打公會戰

點解

屌 飛龍雷雷又比人打死咗

呢兩隻咪搞
尾果三隻好玩又高傷啲

計分數黎講,呢2隻好少分
打345王爽好多, 你都升滿哂啦

仲有好多未練好
萬忍 伶 日和

今次二五王都可以上魔隊，2 物1 法應該好襟用

屌 二王我摸都未摸過 跟住我淨係法隊打五王班人鬧我淨係揀好打嘅嚟打 話我咁高戰唔打啲高難度王
我打到先得嫁大佬 日日起身都係嗰隻你估我好想打咩

我練度低,不過都未打過2王
1345都打過, 感覺3好似最好打

做大佬真係慘情, 我剩係借人月月同女帝,個個都擺出黎,唔洗下下煩到人
開左租30LV以上,真係有好有唔好, 反映係你身上

咁轉法慘過返工

佢地點解唔可以同時間借一樣嘅角姐屌

你地講既係戰隊競賽？我唔見有得借人既

支援呀

好慘，我淨係放月月 伊莉亞 間中放美里

成隊得你一個有角借，其他人轉咪得囉

練度唔同，唔講得少一日都收一球瑪那

我而家66級, 係唔係打晒D 常用角上R8 先?
有冇邊隻法師要升? 有D怪好高物防

泳黑 鏡華 呢兩隻過關用練住一隻先
後期茜里都要練埋

冇泳黑同鏡華

我唔止一球
但有時候都換到燥底
以前試過走咗去打第二隻game或者做嘢比人瘋狂@@@@@@@

茜里頂一頂，我以前用埋優衣

咁我升左E兩隻先...

一日執一球,爽喎, 借一次十幾萬,
其實好傷, 我長期都零瑪那
不過公會戰,都係次次租到盡算,

法隊我唔洗借 全滿等滿裝
衰在冇母豬上五星

我要借八歲
冇五星

8歲你都刷埋5星了?

緊係未啦 啱啱先開始得十幾片

慘，逃兵團

有冇人要真暴ser ac
冇泳飯 冇泳女傭 冇下流 冇中2病 冇呀里山 冇毛二力 冇初音

其他全有
2舊水

新手想問而家仲洗唔洗卡R9強化裝
定係要一路升上去
利申 岩岩升到R9

有啲角色卡r9既話就r9強化 好多強化都要上r10 r10再強化都未遲

拳裝可以卡R9例如萬聖布丁

即係唔使強化住?
我都係岩岩第一隊主力開始升R9
唔使就廢事哂mana

呢D新角有排唔夠料升

抽完碎片唔記得係信箱攞就食女神石上左5星

睇你課幾多，R9 係大rank黎，除左補企R8 外全部都可以企R9 好耐，建議升一隊主隊滿，其餘繼續衝，你主隊唔滿裝過關冇三星搵黎搞

你黑騎 狗拳 月月 R9 升滿，小望 唔駛升星，一路衝到R11，真步一樣一路衝上，直到爆主線，由於頭三隻你基本上企R9 到尾都唔會蝕，黑騎一係唔升一升就要直上R11，已經係非常大後期既事

冇黑騎小望推圖真係慘過食屎

即係都要強化幾隻主力破關
到時刷夠料先再升rank
係咪咁

歪中大小姐

玩得幾好 唔係咩 定 龍絆公會解散左

月月 狗拳暫時全世界停R9，人人都係R9 滿，狗拳有人升R11 但實質傷害冇乜分別，企係R9 衝哂其他先

月月？R10 11 都係屎
破防效率低好多

有啊, 不過練度低裝又唔夠(r7)

狗拳上錯R10 都可以衝埋上R11 補獲
月月永不翻身

有兩個戰隊朋友手殘升咗r10而家自暴自棄直上r11

狗拳..R11好過R10?
我見台仔話R10滿裝同R11差別唔大我就升晒星...

再想問下巴打有冇咁個網有得睇邊隻角色R幾最好
而家睇緊巴哈咋

睇住巴哈先都得既我覺得有個post都係寫晒r11邊啲推薦升 然後下面又有晒r9 vs r10 vs r11 3件裝 角色既data 可以參考下 再唔肯定就呢到問
法師可以上r11 (ezr優先度細啲) 補師應該就r10
月月就一定要r9 狗拳你本身r9就r9先 r10同r11我覺得應該差唔多 高攻咗但防低咗 自己考慮一下 或者考慮搞其他角色先

冇月月 唔洗煩R幾

慘

我R11 ，比R9 高傷啲，佢TP 慢少少其實冇乜感覺，因為點都係等月月UB 先

我而家130碎..就黎可以解封..
但另一方面又想等有一日歪到出黎直接升星
應該點做好...

台服幾時出無意味..想ALLIN

新年優衣你唔打算抽？

好可愛

好勁?
我睇海鮮網最TOP係女帝黑騎泳黑同無意味..先諗住ALLIN
泳黑復刻既話都可能會課下

癈嫁，唔好玩，中左都唔夠力打d 關卡

幾勁wo,有d 心動

新手巴5星左萬布丁未

如果無泳黑同鏡華有邊隻法師值得升？

奸巴有玩定試左。
我琴日刷左20次先抽到。0.8%。個pool又大。抽到喊

無呢2隻既話其實都好難出到魔法隊 除非有啲關卡既小怪係物防極高 咁你就考慮一下玩一下普通凱留 呢個地下城幣有得換 但地下城幣換其他角色BETTER 凱留優先度唔高

有玩呀,佢基本上係節日限最勁
0.8已經叫高節日限都係0.7
但其實我個人覺得隻game 幾好抽下
當然同台版公子一樣,好多禮包,但保底平過公子

有冇咩line tg 之類,lighk冇人教
我好撚歐喎都,巴哈睇左陣
我入game 送50石
25石第一次十抽, emt , 再25石抽埋空姐
之後玩左一陣4人聯機, 25石抽到2隻雷姆
我完全感覺到,同玩公主一樣既運氣

有空姐?馬上番去玩番隻game先
但係新角係完全打舊角面

而家先5 星

又用幾多母豬

其實冇乜出場機會
個個競技都有空花，第一下抓唔死後排都廢左一半

打到最後一刻，應該只係用左210 母豬
仲夠母豬升多一隻上四星

你唔會放棄左n2掛
最頭個堆,一甩左好難追, 老實講呢隻野我pvp 冇乜見人用

唯有安慰下自己都叫有多隻5 星la
不過其實我未知要點用

3v3 法隊用呢隻抓就得
1v1 空花麻閪煩吸走左

無錯，係棄左n2美食ser 而家都係卡卡地，我反而唔夠經水好多解同主角差10 lv

thz 巴咁我1v1 用其他方法去拆人地隊

原來有啲角唔升得r10
我好多都升左

棄N2

你呢個月點過？雙競技比人禁係地板強姦？

我打得布丁太多
都被人強強地姦, PVP 100都守唔到,日日起身就100以外

我同你差唔多,不過就係1000前同1000後既分別

玩真步真係好爽
認真打,1V1 KEEP 100
3V3 守200
每日都派100石幫補下,唔洗日日扣石扣得咁勁

可能我個區叫新D
現在1v1 4, 3v3 30

隻萬布丁我現在 4 星，打人法隊或混合果種好好用。重點係隻坦夠力，同留到後期，後期充電快好屈下

差50先可以5星，遲D先搞

現在都全轉換 PVP 角果邊，公會戰打到會內15名內就算

PVP大佬
排第4同30
日日收石收到手軟

打機唔衝PvP 好似冇咁過癮

Btw 夜神月巴打棄左？頭二三十唔見左

今日2 點55 分轉左一下隊伍，撞左兩條友過黎
穩守第2 同第3

現在日日 20 管，收支唔岩

所以上面有巴打放真步ser ac我好有興趣

快過黎一齊打啦

其實同打工一樣，入左間穩定但一堆老 seafood坐死，到佢唔玩先到你上，又一世地底泥

定去間新發展，課少少金走下位就直衝上頂有得玩下，之後屌返班新來

現在玩舊服，最無奈係換野果邊唔夠人快，肯課金都有個理性位，永遠追唔到

叻仔來，識點做既

我知呀,等緊cy 巴復

佢唔係放美食咩

CY巴打棄驚咩原來
我冇追上面POST,佢賣AC?
佢收我入龍胖公會 恩人黎

唔通又打錯?

係喎，希望你轉到來

唔知呀,我見佢上面賣ac

又黎？

我都想入
現在個戰到得 5X
一半人都好流下

如果佢真係棄,而你又買到,就可以一齊做隊友
佢地KEEP緊頭20名
個個月都有一萬石

月月r11好勁的 有位係勁左

我地公會升左果啲整體傷害下跌
始終佢係靠狼叫同UB 降防搵食，UB 慢左真係攻高左都補唔返

算啦 我照講 我地打2王 傷會高左

真真暴
頭30公會

cy大佬。你棄驚咩？

受教

有興趣呀巴打不過你真係棄？定公會有人棄

有時候放棄也是一種選擇

咁好啦真係有興趣，tg 傾，ok?

奸巴。係咪有研究開。cf。好難玩。

EX塔要幾多lv先好開始打？
借人勉強過到vh boss

其實都有d 壓力

15-15普隻王應該要點打
係咁召小怪頂係前面 殺一隻出一隻點打到佢

古戰場工會戰警察

有得打ex當然係EX, 打唔過boss都好過打VH

有壓力係咩意思
人地game

人定game

聽日試下

睇上面個表覺得好似審犯咁

頭3名幾好睇 毎刀相差傷害都只有1萬
1&2 10990
2&3 10331
1&3 21321

打緊11-12 差最後一隻怪就time up
應該幫裝備升星 定刷前面幾關算?

主線推圖有9成問題都可以透過升LV解決

利申: 岩岩打唔贏15-14 升一升LV就破左

鯨蛇咩樹 不如禾地一齊king g男友啦

ok
想重生了

認真每次公會戰都係大考驗 好似好難原班人馬再戰

禾免費抽左泳丁同濕婆 諗緊超水龍女

黑肉真係好正

70lv
4隻rank9,1隻rank10都卡11-17
想死

依隊好順 第16章唔開技都過到咁濟

推圖黎講 鏡華換月月會唔好會D?
而家用緊鏡華 真步 女帝 小望 純

佔左全隊總輸出1/10

刷左300幾件紫雷霆

仆街

啱啱係地城換小望返嚟開心得濟

錯手升咗做rank8 但rank8我得3件裝係打到

玩能源

升定當慳mana囉你之後睇番就覺得無乜野

16-14 三星到 ?
我差這關未三

N2 又就完

問題係我卡緊第9章

想靠小望過

地下城聽日買得完深月..
之後係咪全押優花梨

好滾動終於上到5星，跟住想換真步碎片

空花5星

空花同望都5星左..專武埋

我買左空花先

換囉，真步真係好有用，PvP 都有佢地位

你好歐
要考驗下同唔同你做朋友

現實窮醜矮想重刷首抽有冇分加

有

試下咪知

其實優花梨唔駛太高星 普黑貓5星專武優先d

但而家得3星 升左4星之後ALLIN黑貓?
反正我冇泳黑

酒鬼上個活動可以刷爆5星，你係咪錯過左

專武係唔係升望先就OK ,
岩岩升到R9

係..有刷不過我HEAHEA地

BTW有冇1V1爬分隊推薦下
而家3XX名爬唔上

充電萬忍for sure

充電萬忍仲有邊幾隻?萬忍得3星係咪上唔到枱面?
打得贏伊莉雅充電?

3000點 50七香碎

ser1 ?

所以聽日無限定抽啦?

仲有7日比你抖

忍唔到手，掉左十抽落海...止下痕先..

其實萬忍唔充電好似好啲？
太早打落空花身上又死唔去

買瑪那

係 頭30名

係大佬

升r11紫裝

.gun
邊夠你玩

新手玩左冇耐,有冇話建議啲石留返邊個pool先抽

仲有4000幾母豬 諗緊係咪應該買下期16k算
有償石好睇唔好用
今期最多買2張3000點

大佬發言，小的瑟瑟發抖

工作巴 直接1650母豬石灌落去啦

呢到只會建議買帳號

石既話 之後新年優衣開始 就有3隻必抽

叫七七香咁怪

新年優衣必抽，日和係咪冇咁重要？
之後情人節姊姊都要抽到出血

咁老老豆豆買帳又真係抵好多 買9隻3星起手都係4舊水 一pack都未到

要留返升後面個d

明明nana已經係解七
我都唔明

係架 不過都係睇防守既陣

你次次都4000$保底 咁多寶石怕咩無母豬石

邊3隻

新年優衣 矛衣未 加埋邊個

細鮑巴用咩渠道買

聽日ezr建唔建抽

no就快有得刷 抽後面限角

原來就快有活動

唔該晒巴打

依家競技周圍萬聖忍，EZR 等抽歪都得，上次抽忍抽左三四隻

唔係活動 下張hard圖就係ezr

下個活動係咩角

係中二 中二配專武

其實係咪真係翻身 公會戰多人用？

係 正係普攻加小招都打撚死人
另一個原因可能係佢用劍 攻速快啲

ezr係邊隻

哦伊莉亞

咁我有排都打唔到

新手仲卡緊h 6-2

風巴就係
我上次已經係女帝

其實萬聖忍應該用咩對

利申 得6xlv新手 打到500名左右一堆萬聖忍

holly shit 早知上個月就唔升ezr5星喇 屌

聽日個 mycard 好抵課咩, 做乜咁大力買

隻七香又要抽爆？

乜嘢都抽爆
.gun

伊莉雅自殘不扣血技巧

玩完公子發覺睇野越黎越慢

成功率如何 唔敢試驚爆死

係咪可以買定碎片等歪
新年優衣好似都要等兩個月 驚到時唔夠石用

二星等歪啦算 好難抽唔中 仲要普角

是但入左隊770名，係咪換一隊好d?

咩ser box圖

睇返卡池進度七香池之後已經係聖誕池 但係中二病個活動都仲未開

呢樣不嬲錯鳩哂

Ezr驚鬼

卡N9 i am rubbish

1800萬傷 真步可以入前幾公會？ now198名

公會啲人肯打 但有心無力

真步，仲係51級新手，玩左幾日，應該等升高d再諗？

box圖

用封面右上角揀角色果個post box , 類似咁

了解感謝...btw你好多5*

屌,岩岩差少少8歲拎到3星
仆街殺哂BOSS同8歲
比隻小怪殺撚左我隻真步
屌撚左出聲,再打就連關都過唔到了, 怪自己隻真步得R8 85LV

比錢升高啲囉，呢關算易過

打h2定繼續打裝好

唔該

黑騎,亞里沙,鏡華未5星必打

H2冇可能唔得, 刷碎難到喊
用勁多體

唔該巴打

但我normal淨係打到第11章

想未來發展，就要刷埋惠理子、飯團、莉瑪

衝啦，有幾後衝幾後

終於完N2 養一下生先

淨係刷鏡華同香菜
又可以刷返遺跡

吉塔其實有乜用？遲啲會翻身？

繼續Re0

大佬已經刷完

竹鼠應該今晚打番第一

好恐怖
點解養老婆驚會變到軍隊式戰爭驚咁樣

呢樣真好耐無刷公主心了
就快反超前第1 好癲

CLS

得85LV 打唔贏14-3 H2好蝕

遲早會嬴架啦, 我個時都係咁
升多10LV左右再試下

好似話尋晚星朔魔法隊爆死卡左好耐

今晚出埋七香 應該會更容易追?

新手想問
點解down完連入ser都入唔到？

自膠冇睇qna
當我冇問過

終於3星過到14-3H

真步有咁多公會咩 唔太清楚情況
應該可以搵個500內既 要搵真步服巴打先知

未必會
有人5星就可以借

14-3 1星慘過

串我
打極都唔贏 無克總呀

打完今季拎完石先走啦 真步就咁RANDOM都出到頭200既會

克總換月月都可以過到
毛二力可以換大小姐/姐姐

平時又唔撚見咁好運

母豬石GET!
新角GET!

大佬

真大佬

呢隻野好勁?

2星遲下有新3星個時先抽唔會好D咩

大佬用黎打今次既戰隊戰

明白 gun唔到

唔巧貢痴線啦

.GUN 一出,抽爆
升爆5星,即抽即用

課長既世界, 我跟唔到

等多2個池就可以抽新年優衣

佢用黎replace 八歲？求教

H16-3求教組隊 有冇機會一星碌過
死咗好多次 試過2坦/3坦隊 但月月/智次次都好快死
試過打淨一隻timeout過唔到

公主幣應該用嚟升狗拳定布丁好

黑騎 小望 女帝 智 真步?

狗拳 戰隊戰同推主線用到
布丁通常都係打PVP用

狗拳企得太前最早死

黑騎 望 布丁 月月 女帝

到你5星齊裝 狗拳會戰係拎黎當坦用

狗拳打落去果下出critical 啲數字慢動作跌出黎果陣，條血即刻補一截，即刻高潮

R8 強唔強化裝好

好似話r9強化cp值最高
因為好多都可以卡r9

家陣過左n2只好強r9
如果唔係 我應該會直上11

竹鼠人手一隻雞雞香-5星
家陣第1名個公會崩潰

原來羈絆8劇情係伏

姐點?

呢個劇情會加2迥避 搞到成隊法隊得佢有機會閃 有機會少UB

2回姐

終於見到可以升R9既希望

食住飯集刀 最低傷個個唔準食

瑪那lv6點打 一入wave3唔夠2秒俾人切菜咁切晒克總同月月

等級壓制

我果陣應該係用依隊過
優衣 真步 女帝 望 黑騎

咁我都係努力爆啲人上R9先

冇望同黑騎 所以係食兩舊屎

背骨貓好正

巴哈姆特遊戲動漫大賞

年度人氣行動裝置遊戲：公主連結 ，12038票，14.73%
Cytus II ，5063票， 6.79%
永遠的7日之都，3554票， 4.35%

年度十大人氣遊戲：神魔之塔，22708票，15.11%
公主連結，10815票， 7.20%
F/GO ， 9957票， 6.63%

台灣紅過FGO
btw冇1500石今年一定倒

免費十連
仲有個保底3星佢都食左

未出姐
pvp重置都未有

手痕抽左野十連條女出黎

今日單抽1+50
但我想要七七香呀

情人 新年 矛衣 你點算

抽得一次由佢啦

Fgo日服都已經閪
玩中文版就更加閪
玩家連狗都不如
都係cy媽媽好
成日送石同免費抽
起碼你每個月課3pack 9800yen 7500石，兩個月6pack點都有隻保底
Fgo?10pack都唔知有冇一隻，仲未計要抽到寶五

利伸：狗

7500石果個會每個月reset?
另外我想買mycard拎碎 係咪港版台版都用得？見台版個價好似平d

3pack7500石每個月reset架?

日服係
台服唔知

今個女冇課到 不過算啦 需要先課

課月卡都夠做啦
你好似差隻夏娜就完美
打主線草夠石就夠做
尋日抽鏡華抽左11000石
得返21000比黎緊巴哈姆特活動同re0

冇黑騎冇望 打主線而家到10章慘過食屎

不過要課石好似都係課d包拎碎著數d?

黑騎你黎緊有活動刷碎
到時練度夠你刷隻3星
再唔係搏抽限抽中佢

不了fgo
搵咁多錢劇情都係無聲

唯有係咁 而家打主線根本唔怕布丁死 係怕真琴同克總死

望你有課月卡就一個月由冇變5星
我4星都好撚坦

點樣?望唔係得競技場幣有?

黑騎碎活動唔係完左咩？

唔爆炸都偷笑啦

地下城幣wo
定台服唔同

台服完左咩，日服我知完左，台服唔知

地城幣 我都拎左望開埋專武

係 我記錯

好似係萬聖對上個活動 miss左

唔係呀

情人節全語音

應該要有既野過左咁多年先有

賺咁多只係得一個情人節全語音
FGO今年一定倒

我20抽抽唔到姐姐

換走真琴入亞里沙反而過到lv6錢關 打呢啲專打中間既關果然唔可以太依賴克總同真琴

巴打學生？

刷hard關未reset次數都已經要食9~10管
有邊d係最好reset刷多轉
利申卡14-3

黑騎 鏡華 亞里莎呢啲最好重置~

未過到14-3冇得刷呢d
暫時諗住重置靜流 惠理子
佩可/大小姐/怜值唔值重置？

佩可 怜 值

大小姐有時有用但多數倉管，唔急住囉

5場公主就係為左復仇一次

8 折
咁點會有人去7 仔買

直接去7仔買mycard真係好撚貴
而家買mycard都係上網買諗起以前自己仲on99去信和2000fun買 平小小 直接上網買台灣mycard平勁多

請問女神石應該點用？

女帝5星先

望住黃色頭髮果個女人
乜柒資源都灌哂落去就ok

一陣灌咗落日和度就好笑

日和其實好勁
利申:無升日和

有愛灌落咩到都無所謂啦

灌落酒鬼度最悲劇

感謝，即係唔理佢幾石一碎？

隻蘿莉唔駛抽，可以刷活動上5星

老師碎

女帝灌5星應該係共識嚟?

女帝3星夠用
信我

唔該巴打
已經退咗隻女帝返3星

買2張Mycard 3000點 拎 13200有償石 + 100塊 七七香碎片好
定係 聖誕千歌 課 2包奇幻包 拎 11000免費石 + 30塊 聖誕千歌碎片好啲?
只能二選一

得30塊好似冇乜用七七香起碼升到3*先

千歌想抽下 七七不了

岩岩睇左公會劇情，千歌都想抽了

千歌冇乜撚用

比我每日50可中到,ok?

8包奇幻包>mycard 3000點>少過8包奇幻包

好
咁我而家都係買 Mycard 3000點，奇幻包等新年優衣再考慮

黎緊六連限邊d抽得過 邊d直上5*

5*夏娜

我覺得用母豬換70碎+mycard 300碎比較抵
買7張mycard的話 第7張mycard果50碎只係值140石 好蝕

想問下新手冇女帝應該抽新年優衣定情人姐姐定夏娜

因為見女帝好似會喺新年優衣個pool

新手咩限定女都冇

應該係both

冇咁多錢

最多都係課下月卡季卡做唔到大人

而家草咗兩萬石左右

所以首抽點解唔揀好d

有啲後悔

但係始終親生女

領養返黎都可以好乖

其實前排都有諗過買 但係諗諗下都係自己養樂趣大啲
而家其實最想要係泳飯係咪永遠唔會到復刻
不過而家都係課定季卡先

每日課500石

今年暑假應該又會復刻

日版應該7,8月復刻 台版

咁台伏可以等下年唔知到時會唔會執咗

過多半年可能已經有另一隻公主限取代左個位

主要係要泳飯做封面

想問下我人在日本，但點解都開唔到game

我買佢為左賺錢,夏季會復刻

玩左就黎兩個月
終於喺44區上到第一

恭喜
嚟緊連續六個限定角，最好3v3都挖埋佢

3v3打到廿幾名就唔夠lv打上去
個個滿等打唔贏

3v3比人由31x名打返落58x點放個頭先冇咁易比人撩

你3v3 邊區？

22

噢…如果係17區3v3 可以搵栗子橘子的爸爸叫佢讓位挖礦

5百幾名係咪可以睇哂3隊放啲咩角色？

500前睇一隊 500後睇兩隊

可以試吓放隊奶媽隊陰吓人

我得兩隊有機會贏人
本身都係掛緊送win隊擺頭 唔知係咪咁惹晒d人黎打我 擋就擋到幾個 但擋唔晒全部

咩料呀

伊莎亞 up 去撚左邊

單抽就中 .gun

有料到CHING

加油
往後練多啲角色就會守到，然後可以慢慢打上去

岩岩連經驗水都清晒貨mana長期缺

抽到七七香 係咪升得過?

新手唔好搞

競技場重置

你地用咩隊黎打三王？泳可又想留黎打四王，三王冇坦補有冇砌法

升rank用住先夠唔夠 法隊暫時得泳黑同初音

公告組別洗牌係點解

會唔會變到同前面組別啲老手同一group打

仲以為要等生放送

貼錯

日版好似係每3組既人group埋打散再分番
所以唔會差好遠 當佢比你挖多次礦咁解

睇到我拗哂頭

曲線曬下流

希望好彩啲，我分到果區唔好有咁多大佬 如果唔係一陣挖唔哂石

都幾識做人 一次過重置哂兩邊

你指真步ser都重?

1V1同3V3一炮過重置 日版係分開架嘛

■追加「歷屆最高排名」
包含迄今為止的「最高排名」在內，將追加「歷屆最高排名」。
「歷屆最高排名」包含重置前的名次，並適用於最高的名次。
歷屆最高排名可於排名畫面進行確認。
歷屆最高排名更新時，將可獲得取代「最高排名獎勵」的「歷屆最高排名獎勵」。
※在更新歷屆最高排名前，只能獲得「最高排名獎勵」。

係唔係代表我唔洗急住挖，重置完啲石一樣係返到

冇講重3v3 wor 定我睇錯

冇野 睇到了 最後個到
但講得唔清唔楚 唔知到時點

好似無話重置埋3V3

唔知 佢話變更名稱包括公主競技場

■變更顯示組別
現在所屬的組別將被取消，取而代之的是變更為顯示各組別的生成日。
有關各組別的生成日，請於「個人頁面」畫面中的［進行狀況］分頁內進行確認。

應該係講緊
組別 變 建立日期

好似淨係話戰鬥競技場重置，冇講話公主競技場
如果一次過重置2邊，打唔切

淨係重置一邊得萬幾石 今次N+都燒左唔止呢個數

重置完可以重新拎過啲石？

仆街 夢見自己公會戰唔夠傷
嚇死

幾萬石呀

點解cy爸爸咁好人
再睇下垃圾fgo

仲未掘哂礦，重置後可以一次過掘埋？

咁大壓力咩

得萬5左右
淨係重置本屆最高
歷史最高冇得再拎

好似得11000

好似唔得
會睇你歷史最高排名來決定發新或者舊獎勵
所以趁未重置打高啲

FB有人整咗張圖

新手含撚

少萬幾石

而家最高打到166咋...幾時重置

趁重置前搵成日打得既仆街報仇

打到280 難打到

想問下專武要升爆係要幾多碎？
依家偶像把武去到90lv
但人既lv未夠 唔可以再升住

卡緊8-10，掘唔到3v3石

仲有兩日

3V3唔洗咁急，都未話重置

我以為都要重置添

制作武器的时候消耗角色碎片50+3颗心，此时的武器为rank1 上限30级。

然后后续升级rank解放上限，每次消耗角色碎片10+随rank递增若干心碎片
(2~6分别为5、5、8、10、10，对应50、70、90、110、130级上限)

也就是说完成一把130级专属一共需要100角色碎片+3颗心+38心碎片

另外，专属武器需要强化石和mana来提升等级，具体消耗未计算，姑且应该在300~500Wmana

角色专属装备介绍(更新第二批专属装备)

係喎，睇錯左

三王最少要有坦wo 巴打

有泳可應該唔駛？

係

泳可想留4 王，唯有放黑騎/望

妮諾把聲了似鬼妹咁

R11 5星狗坦得住

本命由抖m轉做妮諾

有700粒女神石
使唔使升黑騎4星先 定留返推到後面刷碎

留返 之後慢慢刷黑騎碎better

我而家既女神石係咪allin克總就岩?

之前有大佬話女帝3星夠用

碎片一日200體好貴

咁買碎片禮包啦

咁有咩係需要升 大家都3星?

買左一個月都係得40粒

記錯左 原來1日3粒 一個月100粒
加埋露娜搭同聖跡兩倍應該都夠用？

有巴打退番落3星

過 14－3 可能係個挑戰

女帝啦，主線又得，打戰隊又得，pvp又得得地
萬金油角色

女帝奶上五星再R10滿強冇後悔的

傻仔嚟

200體就貴

飯糰裝飾係邊度 搵唔到

搵到 原來要重開game

有咩用係咪純粹裝飾 無任何加成

你黎

得個睇字，不過幾可愛
同埋好似得飯糰會走入去

退左落三星 一場開10次ub 牛b

其他角色都會走入去

等陣再試下先

佔好大畫面，都幾阻下

好耐都無理過小屋出咗好多新裝飾都無買過

限定嘅傢具可以買咗先，其他非限定就幾時買都得
今次萬聖節傢具唔錯，啲角色同佢地嘅互動幾有趣

萬聖傢具係好高質

講起就傷心 新年限定家俱唔記得買 好靚

冇買到萬聖傢私

而家仲有得買

新年限定傢俱？ 係咪台版未出？
好似冇咩印象 ...

快去買咗先，而家仲有

記錯唔係新年係和風傢俱

呢個係幾靚

海底果個最唔吸引，不過照掃，反正老幣大把

好靚喎

個飯團咁得意

好撚鐘意棵樹但我嗰陣仲未入坑

好想要

好似一日最多只可以賺防守50幣

咩組合咁好守

畀人打咁多次都係賺50幣，蝕咗

好彩前日手痕抽咗下10連中咗ezr

而家pvp搭火箭咁升應該趕得切打到100名左右

賣餅發達

風巴做咩搞到得番四百萬

差唔多夠鐘又想灌上80萬

得七十八萬戰 衝唔切

[member]而家你公會大佬幫人爬緊1v1
希望佢快啲打番自己個1v1，好想睇佢點破果隊 眼球炮係咪破唔到？之前聽講話眼球炮專破奇怪隊伍 [member]

樓上fail

奇怪 突然加唔到密

刪多左個/

可能啱啱手多，刪字刪多咗

賣得雞碎咁多

申請開下個po 有新post頭 將啲資料整好曬

一百萬練一隻都唔夠

差3000 希望聽日灌得滿

又開專武又開圖又開新角
好耐冇灌過水
連水都買唔起
又要儲瑪那等下個月專武

160蚊 抵？

冇女帝1蚊都唔值

應唔應該每日都俾啲體力打靜流返嚟

[★3]望 | [★3]真琴 | [★3]黑骑纯 | [★3]克莉絲提娜
咁呢？

膽:克莉絲提娜,萬聖忍,真琴(有埋泳黑最好)
拖:黑骑纯

泳黑係？

泳裝凱留

望唔勁？

可唔可以下個po我

可以免費換 基本係最快可以5*既坦

幫你推下

首抽無泳黑